冇飲過喜荼，冇去海底撈打過邊爐，都唔敢叫自己做香港人

大陸比幾年前已經進步咗好多，咩食物安全問題已經少咗，哩一兩年聽都冇聽過
啲老闆都良心咗好多，唔再用咁多化學合成劑
佢地有咁高嘅質素，而物價依然比香港平一截，真係諗唔到有咩理由唔上去玩

啱呀 唔玩抖陰都咪叫自己香港人

0/10
假膠退散

啱
利申：開咗微博ac，有得日日follow延禧攻略班後宮娘娘

我講冇用，你地真係要上去試一轉先得
試完包你地唔想再返香港，上咗天堂咁

skr係大陸已經過時喇，港豬真係港豬

卧嘈，好炸好撚

咁撚早開工？訓多陣啦屌你老母

你港獨? 明明係中國香港

屌，鬼叫今日係國慶咩

梳，叫連仔幫我改返個標題先

用繁体字的都不是香港人

見撚到呢啲大陸閪貼圖就炆尻憎

洋蔥頭（Onion Tou）是台灣漫畫家Ethan（劉順龍，自稱E、蔥爸）筆下的形象，在網際網路上十分常見。洋蔥頭是通過部落格進行發布更新。絕大多數用戶是通過可愛的洋蔥頭表情、大頭貼認識它的。目前它已經被商業化，部落格也以販售洋蔥頭相關產品為主。

原來連登仔都冇乜料到，狗up當秘笈

666

老鐵 牛B

skr

屌你老母樓主改呢個名影衰人